中國加快關門速度

1. 傳監管層正阻止銀行轉移人民幣 匯出100元就要進口100元

2. 工信部全面禁封外國網，美使館都上不了美國網

3. 工信部：不得自行建立或虛擬專用網絡VPN等其他信道開展跨境經營活動

4. 政治局會議决議。對擁有海外關係家庭進行勞動改造

熱切期待雜總帶頭勞改

取消所有外國護照

德政

4. 政治局會議决議。對擁有海外關係家庭進行勞動改造

＝＝＝＝＝

路邊社消息？

Source?

無支爆，換來既係鎖國

4係咩事

乜依家重有勞改依味野架？

1, 3 已經發生左

同外國勢力有關係既，要洗腦

姐係依加已經翻唔到牆？

有冇呢個先??

-取消每日150新移民, 取消專才, 優才,, 禁止中國大學生來香港讀書

點會

有無醬油先

依家係鄰国上緊連登

1 3發生左
2就一半半
4係老作

尋日喺珠海用到VPN

爆

華裔大滅絕

不得將資金轉移到香港
不得到香港旅遊鳩嗚

連登唔係原
不嬲冇封架咩

點會取消 , 香港係中國一部份

但港幣同不是中國一部份嘅美金掛鉤
一係殺港幣，一係殺支那人

第4條一出,個個都仆街